游擊戰必須混入人群，帶裝只會變成目標

打游擊戰同快閃
係必須要混入人群先安全（街坊衫）
要防鬼唔可以有裝係身，
只要你有裝就會變成目標係好危險

除非係打過千人既陣地戰，
否則扮路人先係上策

D裝係郁手前先上

狗扮示威者射催淚彈

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

根本就唔洗打遊擊戰,佢地在明,我地在暗,做咩要硬碰?

不如涼住冷氣寄下郵件咪仲好

周街都係鏡頭，你混入人群走到都有機會畀人事後上門捉人，要諗點避

勇武唔好上面啦 轉入地下

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

咪住，五大訴求 同 恐嚇宣言相違背